{"data":{"Year":[2010,2013,2016,2010,2013,2016,2010,2013,2016,2010,2013,2016,2010,2013,2016],"Zeitreihe":["Eigene und gepachtete landwirtschaftlich genutzte Fl\u00e4chen","Eigene und gepachtete landwirtschaftlich genutzte Fl\u00e4chen","Eigene und gepachtete landwirtschaftlich genutzte Fl\u00e4chen","Eigene und gepachtete landwirtschaftlich genutzte Fl\u00e4chen","Eigene und gepachtete landwirtschaftlich genutzte Fl\u00e4chen","Eigene und gepachtete landwirtschaftlich genutzte Fl\u00e4chen","Eigene und gepachtete landwirtschaftlich genutzte Fl\u00e4chen","Eigene und gepachtete landwirtschaftlich genutzte Fl\u00e4chen","Eigene und gepachtete landwirtschaftlich genutzte Fl\u00e4chen","Weibliche Inhaber landwirtschaftlicher Betriebe der Rechtsform Einzelunternehmen","Weibliche Inhaber landwirtschaftlicher Betriebe der Rechtsform Einzelunternehmen","Weibliche Inhaber landwirtschaftlicher Betriebe der Rechtsform Einzelunternehmen","Betriebe der Rechtsform Einzelunternehmen","Betriebe der Rechtsform Einzelunternehmen","Betriebe der Rechtsform Einzelunternehmen"],"Eigentumsverh\u00e4ltnis":[null,null,null,"Eigentum","Eigentum","Eigentum","Pacht","Pacht","Pacht",null,null,null,null,null,null],"Value":[98.4,98.4,98.4,38.7,38.4,39.7,59.8,60.0,58.7,8.4,8.6,9.6,91.3,89.8,88.6]},"edges":{"From":["Zeitreihe"],"To":["Eigentumsverh\u00e4ltnis"]}}