{"Year":[2019,2020,2019,2020,2019,2020,2019,2020],"Bereich":["(a) nationale Bildungspolitik","(a) nationale Bildungspolitik","(b) Lehrpl\u00e4ne","(b) Lehrpl\u00e4ne","(c) Ausbildung von Lehrkr\u00e4ften","(c) Ausbildung von Lehrkr\u00e4ften","(d) Leistungsbewertung der Lernenden","(d) Leistungsbewertung der Lernenden"],"Value":[null,1.0,null,0.904,null,0.95,null,0.917]}